黃店點解要驚?

連儂牆啲字變晒做我好撚鍾意香港咪得囉
係咪連鍾意香港都唔得?

驚果個唔係你梗係咁講

鍾意香港都唔撚得？

撕走港獨都明嘅
但洗唔洗剷晒成個牆
連豬黃店認證都剷埋

少年你太年輕了
喺佢地眼中 重點唔係你寫乜 係你個心點諗
好似黃子華話齋

連寫「我好撚鍾意香港」都被人判有罪
你係連最後嘅生存空間都無埋

我好撚鍾意香港

因為間鋪唔係你開

連登太多小學雞
而家仲諗緊捉字蝨遊戲

掛隻公仔出街都冇人夠膽啦，仲問點解點解

屌 你唔驚 因為你冇分開呀ma 你講乜都得

已經有黃店被凍結銀行戶口